大家嘅人生遊戲玩成點

我玩地獄級，就黎20Lv
但而想開新角色玩

Hea玩緊
就黎21lv

準備刷首抽 3星蛋咩都打唔到

R卡開局
3x lv
好彩刷到件sr裝
但個角色廢都冇撚用

想棄game

唔想升得咁快

完全冇課金，冇人帶過新手村，地獄難度開始。
好彩出世時配哂點落智力度，叫做三大學院出身，去到大公會度做野，捱左幾年，升左做公會長老，依家27LV。
好努力刷錢刷裝備，但發現好多外掛狗刷無限金錢，隻GAME啲錢愈來愈唔使，想買間狗竇都唔容易。
不過衰極叫做同NPC買野唔係好使睇價錢，比上不足比下有餘咁

我怕三星都刷唔到

再刷

高級玩家

魔法師solo

25lv 全身負面狀態，公屋，無父母幹，u grad, A0，百五k身家

23lv 戰鬥力 15,000

25lv，低lv果時亂咁點屬性搞到太平均，咩職業都玩得廢，想玩坦克(地盤)HP同DEF唔夠，想玩戰士(紀律部隊)STR又唔夠(過唔到體能)，雖然INT低左啲但係唯有玩住法師(文員)先

買水都冇錢，要靠每日任維生，豬隊友要我carry

準備升22lvl,
出世好似唔小心禁左隨機加點，自從老豆買左副本比我玩就晚晚打副本打到17lvl 冇學過技
17lvl 時強制打地區萬人擂台成績塾底，結果搵唔到學院轉職導師，唯有自學符紋(設計), 一邊做一邊學，岩岩出道個時差D變過街老鼠。捱左幾lvl好D，而家有符紋學院收左，家下變左三轉，間唔中幫下大公會畫符揾幾餐。

22lv 好鐘意周街幫D遇到困難既人 雖然唔係d咩土豪 但係心中都仲有理想

20lv sr首抽 有幾層樓放緊租
英國讀緊u 算係咁

一轉（升小學）同二轉（升中學）都hea玩
唔夠智力升三轉 升到26lv先三轉
好後悔二轉支線任好多都無解到

就22lv，單身

準備19lv, 林緊轉server玩

25lv
冇乜點做過乜就升咗lv

30lv
A0
公屋
Ibanker
光頭

同個15Lv既玩家 開多隻細Ac

利申 得14Lv

有咩可以幫到你呢？

升到30lv，又跌返落去20lv，重新起步

掛緊機

能力值一出世就六一居士（全部得一）

輸家

目前22LV 全套傳家寶 一直係世外地圖練級 難度係極易 上一代血脈傳承者係幾個大公會嘅會長 衣食無憂 比上不足但比下有餘

我唔玩啦 我想登出啦

頭15lv都係係香城做Lone Ranger，之後去咗一個npc全部都係袋鼠嘅地方
期間精通咗電子信鴿醫療術，揸馬車，同時升咗格鬥技同埋力量，試過有一排入學院主修商業策劃但係唔識計數所以放棄咗呢個支線任
早排頂唔順電子信鴿嗰度冇任接，去咗 一間意粉國嘅傢俬舖接轉移同傳送任

目前lv24 首抽得2星有間茅屋(公屋) 早上刷錢夜晚修練想三轉 之後轉職 宜家連泡點時間(交異性朋友)都無 好想去闖蕩江湖(旅遊)

可唔可以叫廠商改下個配偶系統？
一直冇人同我配對，搞到有d任務獎勵長期攞唔到

未收工 要OT 正常朝8晚5

25lv 公屋仔 唔洗比家用算係咁
做網上生意 夠搵啖飯食下

天生屬性都幾好，智力魅力都屬中上。
可惜幼年期資源唔夠，進化失敗。
性格：毒，懶
成長期任務靠小聰明渡過，未能跟上世界主流，胸無大志。
開始了解家族地位低，非課金玩家難有作為，成為獨行俠。

轉職失敗，入錯公會。

係公會接埋啲垃圾每日任，日日解晒都係得500蚊

太多外掛狗
準備del game了

19lv
戰鬥力below mean
乜柒都冇

帶住2隻debuff玩緊地獄mode 準備重刷

22lv
頭個廿年難捱到仆街
就黎u grad 好彩上一代叫做有幾十個留俾我
準備移去第二個ser玩

Daddy 個個月都比錢我課金 仲話我大個之後就會比我做gm🤗

22lv 啱啱一轉咗 刷梗技能點上二轉

能力值同1LV差唔多

喺新手村依賴他人咁樣頹廢過活
萬年新手，人活著心已死?